有冇人想要datLIHKG？

係就快 ad 版優點就係咩app 都上得

快d 整

推
最好摺埋datHKG 佢

整web版先

support

十卜

想要 用慣dat

呢個真呀

直接將dat轉晒d code 連黎呢度又得

好

緊係好啦.....多一個選擇

其實我覺得可以整唔同主題，唔同skin過

唔同skin咁

快d plz

快啲整

+1

貓兄

Dathkg
An機唯一優勝地方

絕對需要啊

dat個UI都係正到呢
正皮同轉台又快
仲有今期流行

閂左dathkg 直接轉過黎

你個app寫得咁好 用係果邊浪費左d

想

ArcDatSicaLI2HKG

Cut撚咗佢啦

有

貓叉正呀

要

正呀

不了

datLIHKG 快手出埋再停左dathkg 同 LIHK , 高登就正式玩完

datHKG好在介面多元化，可以customize，而且版面跟返Android個material design
LIHKG好在右下角粒+掣好方便

兩個合拼就爽

唔知點解我用dat成日入post都好慢